畜牲論討論

1. 認為圖書館講野食野無問題

2. 戲院講野

3. 做善事為咗滿足自己 打卡, 其實I give a shit to them

4. 以為自己個職業幾高尚, 其實只係搵錢工具

泛指所以低劣人種嘅問題同思考模式

仲要返工真係唔覺得有幾高尚